admin可唔可以開個馬鞍山台！！

咁多巴絲住馬鞍山

鄉下地方

你都癡線
馬鞍山係鄉下地方你訓醒未

屌佢老母咁嘅時晨仲有人大叫

叫得新界都係鄉下地方

馬鞍山有牛架

仲冇沖廁水添

你仲未有咩

依家仲有冇馬房？之前去一大片青草地係幾靚

對上一次去已經幾年前
垃圾地方

我都仲未有

我果度感覺未停過

收皮啦
馬鞍山連吉野家都冇
垃圾地方

無廁所水要自己沖真係好煩
就訓果陣搞到成個人醒晒

新港城撚表示冇斷過咸水

恆安撚？

3日啦屌

開咗啦睇唔到咩？
選台拉到最底黑洞咪係囉

樓豬on9